小學常識科教師 使用官方教材 教育局斥無稽 終身取消教師資格

作者：Chan Ching Wa Jonathan

香港教育局宣布取消一名小學教師註冊

謂：「這名教師⋯ 將古人研發紙張的目的說成是代替龜板、動物骨頭等以「防止動物絕種」⋯內容明顯有嚴重錯誤，甚至是無稽之談。」

問題係：這「內容明顯嚴重錯誤⋯甚至無稽之談」的來源、竟然就係香港教育局課程資源組小學常識科、中國四大發明(上) 視訊

趁教育局未刪除「證據」大家嗱嗱聲快D去睇（02:40）

特衰政府不停打壓

有打壓? 無呀, 都無教師抗議, 即係無打壓啦

BACKUP

份資料來源明明係教畜局都唔得

以後教師淨係教愛國洗腦科得喇,唔使旨意教歷史